［2017-08-21］股市直擊+波神信眾區

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

叫親 牙朗素 都特別勁

小花同小白都唔肯簽新約

小白好少上場，唔簽都應該

D7PCBC

🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

用保連奴同ag兩條傻9

諗起都笑4

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

保連奴夠料踢西甲

👇🏿👇🏿

D7DB!

車子3.5客勝收錢

qq

迪路菲奧 爆佢

夠啦 畢爾包呀 維拉咪得
巴塞啦喎....

《盈利預喜》融創中國 () 料上半年溢利為去年同期約15倍以上

15倍

Joeson...

三桶油無反應？

d7pc

wa

癲

any call today

rubbish

lap ar 琴日用波連尼正前係咩事

牛屍發達啦

日日有笑料😂

😂

幾錢入場費

拜六入左長洲，超多人又無野睇
熱到仆街仲要踩單車
四粒鐘就走
D電話同email仲要完全唔停

利申：同自己老婆去

飛機佬打433 ma..
要用波連尼打左邊,回防補RR上左黎既空位用
貪波連尼夠勤力咋

yau stand above again

邊個post

辣殺

牛屍去佐邊

QQ500

搵佢攻就死得人啦

i-access lv. 99??

呢個好笑

會唔會係假膠咋

我已經分唔到邊d係假膠同真心膠

wai ar....

想入必勝谷

"The thing I want to happen is for the team to be losing," said Mourinho. "So I can see the way we react emotionally.

Daddy ar...

🤦

贏得兩場就獨孤求敗

4cisg

係唔係又磨到月結

上年哥帥一講完...

leg

贏果兩隊就打哂j...防守又唔係穩都有j打

我屌 又發夢 落錯盤

大師好野 多謝大師

人走蛇玩咁大

大升夾人走

青馬大橋

好在搬走左，唔係等到2046

阿朗素賣唔賣

又唔係運輸署班官塞

3333 仲癲過1918

焗人搭機鐵

早少少返工咪得

垃圾

BC vs Man run

班廢青係度嘈
阿叔我以前六點起身番工嫁

和諧社會先會進步

頭先見完客
洗左佢一餐

Me ng think this month....
Below harder than my 9....

BC直線曬自己金槍不倒

That means yours is soft

拎2億英鎊黎

偷跳......

all on9....

Uicy yau eat

下移左阻力去272

1night 3q...

wa diu uffl
me now after 2q want sleep.. too old

Wa

Agger....
Do more exercise keep safe...

working out 4 times a week lah...workout kills the pak pak pak drive

呢排d酒店貴左
但我見拜五平過一至四

diu la sing... butterfly hotel $900
inside also ho lun hea

no use hotelquickly?

hotel q 好似得3*？

No la....
Yau 5...

la ...

色途老馬

Use private mode of browser to stop those websites chasing ur cookies for pricing

我用開agoda
已經星期六3：00先book....

me now after1q want sleep

2night 1 morning...
wont 3 q at night la...will die

我拜五去如心，花灑壞左

換唔換到房，呢排酒店堅爆

Uj 好腰力

無換，浸浴

浸我怕奶野...成個浴缸都係屎同精

Lee dou d chings all bao room experts

我會帶枝細滴露去

得半個鐘執房，有開水喉沖都叫賺左

次次唔記得帶 落惠康買成三十蚊枝

你咪一撚樣要企入去再踩返上床

係...me fd 奶過...
一定唔浸，有按摩池都係咁話

talk hotel, me dive

屌你老味 奶浴缸 你朋友真識食

中左咩?

我諗佢係指奶過野⋯

non 5* 唔好浸啦....
其實inter 同埋 mira 算幾抵住...

笑左

不過按摩先易死呀,更多人用

LJ神級閱讀理解

自己唔消毒博唔過

有五星都唔好⋯

here d ching ho heavy taste

救命呀⋯⋯

雖然要奶，你用條手巾都扔

點解可以咁痴線

lmhy. new method ...

QQ

his name

Put 7佢

resist 大法

原來佢係睇果個價掛左咩盤...

有無手足會開個QQ$200 集氣區

今朝高位開就食得

擁有36G驕人上圍嘅麥紫莉(Chili)，早前宣佈去日本拍AV，仲話會同南佳也、清水健等著名AV男優合作，唔少網民都話好期待！

不過等下一個月，等下又一個月，Chili仲留喺香港未出發。呢日佢就去到荃灣一間酒吧，擔任開幕剪綵嘉賓。見佢仲穿上粉紅色運動，激凸同客人玩遊戲，實行「爆乳」搵真銀！

Chili話今次收五位數出席活動，問佢點解仲未出發去日本？佢話未知公司點安排；再問佢擔唔擔心畀人話作大博上位？佢只係話：「唔係自己話要去拍，係公司安排嘅。」又話下星期會去驗身，唔排除9月先去喎。

原來流既

Today turn light end ho ng ho

正常啦

渣ga

happy to see if it comes true

港豬又輸一場

條臭雞都fat fat la
出晒位

below really harder than my 9....

bigcatisgispt

duck la duck la. know your 9 is soft is fish meat sausage

🐝🌊🕕🐶▶🐟🍌

BCISG

U see 28000 BitCh?

搞乜咁靜？係咪講女先有人

YES...

7 page ng suen 靜啦

多謝4ching的回答
我地的特備節目：溝女攻防Q & A part 2
差唔多開始
歡迎各位有乜問題，提出黎大家交流下

鬼叫ＢＣ下下講佢碌鳩咁重囗味咩

bc dayday eat

索波士咁好閒情逸致呀

忙到唔想做野

我有個朋友偷跳，偷跳條女朝早打俾我朋友叫佢起身，然後佢正印就係側邊訓緊....點飛先無手尾.....

你朋友就是…

星期五借左中海油箭

飛左正印咪無手尾

MS出左阻力鳥
273

哦，你朋友
首先偷食都要揀乜女，睇佢乜性格
一定要講明本身有正印，唔會因為佢分
所以最好本身佢都要有正印
食佢唔住就早d閃
想食多幾劑先閃就出張鬼咭
臨瞓就飛缐去鬼咭

飛 which sin

之前見到魚腸話佢朋友個外賣好狼死好主動

我朋友話偷跳女有個拍左三個月既男友....
本身唔預會咁痴身.....

我有個fd,偷食偷到飛左正印
比出面嗰件坐正
咁人地知你乜料乜底，日日人釘人
守到密不透風，慘過入去坐
所以偷跳記得點都唔可以俾出面嗰件變正印

痴身有痴身的玩法
但朝早打黎morning call
呢d叫痴線

都話走唔到架la

重食早餐

BC STEAL JUMP

我偷嗰d,打電話前要問左我方唔方便聽先

偷跳條女有D，係咪應該飛正印

同得你偷，就可以同得第個
同唔同正印分手，出面ge女唔應該係考慮因素

如果出面果個arm d呢?

運輸署總運輸主任梁佩賢呼籲入機場的市民盡量使用公共運輸服務，或使用其他道路，若果要行走青嶼幹線，要盡早預備繳費。

其他道路？

刀越鋒利越易隊死自己
一個人最大的問題就係覺得自己係例外
可以令人由唔偷變偷
之後又會因為你唔再偷

又或者你令一半會唔偷/一世都唔知你偷

肉房

曲線申請戴帽

食多佢一兩鑊，再好似cctbb 劇情咁，食完就話，其實大家都有另一半，我覺得咁樣好內疚
不過內疚完日日都見住就煩d 囉

D7BC

BC HO INCH🖕🏻

渣車既人可以行路軌（好似係）

My fd ar llm...

搭早機既一係N車一係機鐵

好似Ｄ港燦返大揾老婆一樣
我個個係唔貪錢
點解要係爛橙入面簡

你唔再愛佢想飛佢
都唔洗搵個咁高尚的理由去安慰自己

講女唔講股
me dive

哲學post

x2

人識台妹，個台妹由台灣飛黎香港去人地屋企住
我識台妹，人地第一日就講黎香港做伴遊....

正確的溝女/偷食心態
比正確的溝女/偷食技巧重要

台妹呃蝦條就得十個十個都on99

148 呢隻真係cls

水道唔係道呀

以前個部門專做呢啲劇本

老坑拎老綜
番大陸娶個女你呃單重證
生左件幾歲
落黎
公屋加名
離婚，拎撫養權
金蟬脫殼拎埋間公屋

唔好玩呢隻啦…

仲可以飛上天行航道添

牛皮偏軟呢幾粒字仲可以用多陣

牛皮手袋銀包又真係好既

炒住RANGE先....國D RANGE咁撚鳩....760左近星期五做一轉...今日可以做兩轉....唔會用權...

我有朋友食左個人妻....

EXAID D期比之前D拉打少左成3-4集.....使唔使咁趕......

新果幾個拉打D造型真係令我無胃口睇...

其實POPPY真係幾靚女....

咁有乜問題吖

其實無

你的朋友就是

27880 26805
2758x 26951
27199 27021

400 dim down shift
100 dim up shift

又play 9 long option

磨曬

Naked short yau win

🎣🐶🐝🌊

Agger

🐝 🌊 👉🏿🐤🚽

含大都22蚊 咩事

+18%

148 係咪當左係內房咁炒

又可以煲水飲

bcisg

LAUGH LLM LA🖕🏻

隻1027成個月都係0.01

148以前笑佢個名叫建滔房地產

唔係見高即沉板咩

he mud 9 dou laugh ga la....

bc mud 9 dou win

呢個無聽過

因為都無高過

[無圖]如何食咗對面屋個人妻？求教

請出招...

對面屋，搵命搏喎

屌...呢個笑出聲

金槍不倒

億人斬BC

BC PLAY LUN ALL

跪求全能的bc 將laptech 打落地獄

💁🏿💁🏿

你地啲咩公仔黎

d7pv

好彩170張-有cut gain....

uicy fatfat

big gain 3pips la

💁🏿‍♂️📱

gap die me

🤒👹👻

me d cut gain(用stop loss咁落法)盤執行唔到
起碼2次，仲要都攪到倒輸

如果一通，有個「特」
用果個止

未用過tim, 係市價即沽？

係咪差咁遠呀
通常都係直接即㩒止

PAD CSL

其實我都唔明各行Dstop loss有咩用除左市場價其他咩0.1 0.2價位最多咪到價同你排隊？

其實交易所無止蝕盤，啲行全部放server, 到價先落限價盤出街

我只係試過3323 12>8果輪用市場價輸多幾舊我果時火到輸緊3皮唔差在多幾舊

見有人推因航，話守兩年就可以有收成

腳指升乜鳩

都痴痴地
兩年既機會成本幾大

用chief sp pro

BC look 9 lor

溶左佢碌「金腸」

🍌🈹

2年，一年唔洗股joy 碌撚埋落山

除左700 呢d 癲股，293 分分落左去幾年上唔返

無左hihi 呢度其實仲有人傾股ga 咩

Follow ibank lap find eat

330 494

冇得再跌啦呱

因航管理層問題，啲大陸佬好想買
咁有錢直接請人做個新牌好過

小個對手又可以順便買埋個殼

太古唔肯賣la

你買左先知ga wor

其實hihi 之前都有傾

講左7年幾 1, 2388, 341 咁又點姐...比人當臭西炸

345呢

你本身識佢？

應該2013 買左樓fat 左啦

,
收埋食
都唔share

1仔好似近2年都唔得，而家d 無大增長憧憬既都唔得
誠哥又退了，品牌效應都應該要減，好多老野係買誠哥個名

溝女破產大法

唔講差D都唔記得

最後係咪同佢ex分左層樓

比番錢佢條女la

Gap lun die

係，好記得

說好的280